男朋友出過軌，唔識再信翻佢

原諒咗佢，事隔兩年，仲係日日疑心好重
覺得自己好犯賤

出軌既人都係垃圾

咁佢呢兩年有冇異樣？

我覺得自己都好垃圾

男人係永遠都信唔過 一次不忠 永不錄用

佢有慢慢改好，但總係間中又有啲事出現。
有次去緊旅行，見到有個我唔識嘅女仔whatsapp佢，心諗

最近都反反覆覆諗咗好耐
好似係自己好努力咁捉實佢，結果兩個人都辛苦

點解仲可以行落去
至少要主動講曬有咩女仔先得啦

咁有咩意思 放過佢放過自己啦

經歷愈多，愈唔捨得放手
睇得出佢有為我改變，但總覺得佢間中就有野瞞住我

出多幾次就會慣

我同你一樣
一方面好想佢真係改到
一方面又驚再次發生
成日都會諗返件事....

中出多幾次就會慣

無左信任就好難行落去

咁辛苦為咩？到最後咪又係分手
早啲走搵過第個啦
大把好男人啊

撚有好男人咩

好努力去信佢，但又好驚再出事

信任呢樣野真係一次就定生死？

好男人去哂邊

我咪好男人囉仆你個臭街
乜都比條女知道晒，無撚晒自由

好喺邊呀？

咪無晒自己私隱囉屌你老母

知道曬就冇自由？

+1
再信唔到佢
成日都好想check佢
控制唔到自己 好辛苦

我會逼自己唔好睇唔好諗
覺得唔睇唔check咪唔會知咪唔會有事囉
成個傻仔咁

乜都比人知，你覺得有？

之前個ex都出過軌
之後我地大家都set左對方指紋 都唔介意互睇對方電話 可能想挽回返啲信任/安全感
我都好努力咁信返佢
但係又好驚佢會再出軌
會叫佢sc我 無時無刻都好想知佢做緊咩 有無講大話
當佢無覆我whatsapp一兩個鐘 我就會好驚 會直覺覺得佢有啲嘢
到最後我諗佢頂唔順同我講分手

其實好睇大家肯唔肯捱過呢段時間去挽回信任
呢段時間係辛苦
但我覺得如果真係鍾意嘅 可以試下

其實一直都有set對方指紋，但有兩三次我無意中拎佢電話用發現入唔到（唔係check佢電話），問佢佢又話唔知呀唔知點解會入唔到，我就連掂佢電話都廢事了。 唔想自己更加亂諗同心灰

有時好似估到同察覺有啲古怪，我都唔敢質佢（佢大男人，好易就會好惡咁）反而令我有種係我唔岩唔應該質疑佢嘅感覺

嗰陣我都有過咁嘅諗法 但自己總會硬係覺得有啲古怪 就會係到亂諗
會覺得自己好似好多疑 又會諗原諒得佢就唔應該再質疑佢 要選擇信佢
但有時對方做啲嘢好難唔令自己亂諗
其實好矛盾

媽呀！完全同我諗法一樣
我一句原諒你 你就可以當咩事都無
但如果我以後懷疑你 就係我唔夠好我唔信你我唔夠成熟大方睇得開

我都好想信呀，但可唔可以唔好有位比我入

絲打係咪原諒左佢唔係好耐？

兩年了， 一齊咗三年幾

咁你打算點？

覺得已經變咗做感情，好似屋企人
所以係唔會捨得，而且我圈子好細
成個世界得佢
我諗只要無咩好大件事，我都會繼續一齊，因為真係好鐘意佢

好驚比佢見到呢個post，希望認唔出係我

係鍾意嘅就應該堅持
好多嘢都係要靠兩個人努力
試下同佢講多啲自己嘅諗法
希望佢會比到多啲安全感你
等你唔使再亂諗

好撚中 好似唔記得左係邊個導致我咁多疑
以前從來唔check手機 唔洗報到 自己每晚訓得好安樂
宜家就每晚失眠 發惡夢
持續左幾個月了

做女人要有自己嘅事業同朋友圈子，真係唔可能全心全世界就只有男朋友 培養下自己其他興趣，等自己精神上唔好咁緊張同大疑心。
如果您男友有心想改，想比安全咁你自動自覺會報行蹤，唔做傷害你嘅事，如果相反令到你成日驚佢出軌。都唔會行得長 自己諗下啊，對自己好啲，千萬唔好為拍拖拍到咁辛苦

不聽 不知 無顧慮
每日矇住眼做人 呃唔到人都呃下自己啊

出軌過一次 越過左過心理關口
以後無十成都9成會再出架喇

呃到自己當呃到全世界

有時我咩都唔想諗 就會逼自己訓
訓咗就咩都唔使諗 第二日又繼續自己呃自己

好岩呀，成日都叫自己抽離下，佢係愛你嘅佢緊張多啲唔得嘅，點解要自己咁辛苦
每次同佢有一排過得好好，就會突然又有啲事插你一刀，來回天堂地獄之間

我想要多啲安全感姐，有無咁難

我係巴打 經歷過相同情況
我變得好敏感同控制慾大左好多
最後佢頂唔順冇信任嘅愛情
分左手 拍左三年
雖然唔捨得 但好過以後都係咁

好中

同你一樣 但拍左唔耐
分手前一日仲好地地 無啦啦佢就話要分手
嗰陣無好唔捨得/唔甘心
會諗點解會咁易放棄
但冷靜諗返就覺得段關係無左信任
兩個都會辛苦 成日提心吊膽
就算頂得順都未必行得長

其實真係好佩服分到手嘅人
我諗
我係無個一刻嘅勇氣

當時間耐咗，執著嘅人就淨翻自己
你問我係咪好愛佢？
我會答 係，所以我堅持
就算食幾多次屎都唔緊要
只要佢有一個理由可以令到我繼續行落去我都會繼續
（其實有好多野想同大家講，但一講實比佢發現到係我 ）

究竟是否病態？

女人就係咁犯賤
其實只要唔好比我知佢呃我嘅話 我都甘心同佢行落去

講啦絲打 佢唔知係ac 都未必會睇到個post

我嘅心態就係咁 一日我未親眼見到 我都會繼續行落去

都唔止一次其實，已經好盲目

試緊…但如果都係唔得咪仲傷心?

起碼試過盡力唔後悔麻
無人知以後會點

咁…究竟要試幾耐呢

岩啊，我已經成年訓得唔好了，唉。因為男朋友以前個低好花，又多sp又ons。雖然佢無對我唔住，但我一諗起呢啲我情緒就好差了

我自己都瘋狂loop緊
每次比自己一個期限，話下次再咁就分
每次都心軟無咗件事
唉

一直覺得自己太多心，亂諗得太多
原來都有唔少巴絲同我一樣

已經連朋友都唔敢搵嚟呻，鬧我嘅有，安慰我嘅有，自己都唔敢再煩佢地

唉 真係好大影響
我驚之後拍拖都會有呢個陰影

其實你都已經過左兩年
既然佢真係無再出軌嘅
倒不如真心咁信佢啦
唔好亂諗咁多嘢
又或者叫佢守行為一排 拎返啲信任

試到大家都覺得辛苦就係時候要停
或者可能係試嘅途中 搵返安全感
就一天都光哂呢

停個刻雖然知救返都會嘈
但都係不停搵方法去挽留
但當救極都救唔到就開始醒
之後個人會清醒左但係都會勾起好多回憶
慢慢個人變得好感概

呢兩年黎 辛苦你了
既然當初決定要堅持 就堅持下去吧
情況有改善的話 就相信自己 會好的

睇到你段回覆好想喊
成日都問自己係咪做錯決定
呢兩日又嗌交了
積積埋埋加上性格問題
真係好攰 佢話佢好辛苦 我都坦白話我都好攰
但我真係好掛住佢
宜家一個人坐係成日同佢一齊去嘅coffee shop

如果當初冇話原諒佢 宜家我會唔會已經重獲新生

學愛你美不美

同你講的 都係同我自己講
可能心裡有點希望你地可以長久
好讓我覺得真愛原來存在
只是不曾在我身上發生

問佢一句 辛苦 仲想唔想一齊?
一句想 一齊努力應該可以一齊渡過吧…
還是我太天真

點都好 絲打 幸福就好 祝福你

屌…有冇人可以救下我

一次不忠

樓主一定有聽黑暗中漫舞
加油 到你痛夠了累了就會放手
捱到了一天參透佛理 手會鬆燈會滅有限期

我ex都係咁
最難受嗰個永遠係被背叛嗰個，對方得到原諒之後好快就無事，又開開心心。但被背叛嗰個就要重新逼自己信對方，懷疑都唔敢出聲，日日扮開心扮無問題
屌，諗起都攰

on9 洗唔洗連屋企有幾撚多粒米都要比你班女人知道呀
有一兩個女仔朋友都唔撚比 食撚屎啦

信男人？不了

放手會更輕鬆 不過我仲痛緊

仲要有時真係多疑想問清楚就會比佢話「都過左去啦仲提乜鬼 宜家無咁做咪得囉」好似講到又係我錯咁 hurt我既係你 唔通原諒你之後安全感同信任會即刻建立返？

巴打 多謝你呀
尋日真係有好多事 宜家先覆到你
真係好辛苦 但又唔捨得放棄

其實尋日嗌咗場大交 大家都有錯
不過比佢係街鬧我鬧到我忍唔住走咗
佢一鬧人就所有最難聽嘅說話都講哂出嚟
（往事加上我同佢性格都係火爆型，一嘈就會癲）

走個下真係成個心都勁痛
然後我夜晚又心軟聽返佢電話
會唔會太過心軟
一聽到佢話 我唔可以無咗你
就成個人都唔識嬲了

宜家嘅問題有好多層
除咗信唔返佢，仲因爲一齊經歷過太多
一有問題大家都好敏感 傾唔到

巴打你都唔好咁灰
我信 係你嘅始終都係你
所以你一定會遇到幸福的

何必怪責雙腳 未夠伶俐

岩呀，真係聲都唔敢出會

佢都有好交心嘅女仔朋友
我知個女仔係好人
我唔會干涉佢嘅朋友

有時佢個fd唔開心，我都會問洗唔洗去搵佢個fd

女朋友對人有好感，仲要單獨出過街，夜晚傾過唔少次電話！
我地long d 9個月，當我番黎後，佢爆喊好多次，話好後悔，唔知點解當時點解咁做，求唔好分手

係咪傾電話咁小事

得佢自己先知

我同我個ex都係咁
一齊返兩次
最後都因為佢再偷食已分手

宜家識到個男朋友好好

對方重惡過你
點解又問？點解又講？即係唔信我，即係你有問題！
心諗

佢話出過一次街 食過飯，鐵鐵實實咁講沒發生任何野
我一個月後番外國實習，佢話跟我過黎重新開始。
我個心仲15，16仲應唔應該行落去

睇你有幾愛佢，同你承受能力有幾強
講真，如果你要重新開始
你要預咗用好幾十倍嘅努力都未必可以變返以前咁

當然，如果你好愛佢
試一次，唔好等自己後悔
我都仲相信緊努力會有成果的

另類護眼post

Exact7ly
最後變咗做我錯
係我翻舊賬

我都好想有勇氣分手
愛得好深 經歷太多
真係有種唔可以無咗佢嘅感覺

好想搵到真命天子

我明呀
絲打同男朋友幾耐了？

錯就錯在做錯果個係人地你都照比佢食住
諗下自己父母
想唔想有個咁無尊嚴既女啊
男人姐 仲要係賤男
死捉實個壞既咪搵唔到真命天子lo

我嗰陣都係咁諗啊 經歷好多唔想放手
但係到最後傷到自己好深
頹廢咗成大半年
宜家諗返起真係好戇尻唔早啲分手 仆街
好撚好撚後悔

好好彩同佢徹底分手先可以識到宜家個男朋友

同女朋友long d
佢唔開心壓力大嗰陣唔係佢身邊
咁岩佢有個男仔fd陪佢
之後佢地有錫
錫完之後對我冷淡左三個星期
今日我先知道發生左呢d事
我唔捨得佢，選擇左原諒佢
但之後我驚我自己會好辛苦
因為我疑心重我都一定唔敢同佢講，好驚會嘈交

一樣

唔開心壓力大就可以同人錫
唔係藉口囉⋯

我選擇原諒佢
有部分原因係我覺得自己好冇用，好對佢唔住
點解佢咁辛苦嗰陣我身為佢男朋友冇係佢身邊陪佢

你男友有乜咁吸引令你唔願意離開，定係習慣左對方係身邊?

傻瓜

記得最初識佢嘅時候
就已經覺得呢個人我唔可以錯過，好夾好好傾同自己好相似

一齊耐咗，雖然唔開心嘅事有好多
但經歷愈多，愈覺得佢係自己心靈上嘅其中一部分
係感情，好似屋企人
亦因爲佢，令到我成長好多
睇住佢都有為我改，為我變好

可能好傻啦
但我仲相信 我嘅努力 可以好好改變佢

有好多野都係個天整定嘅
識佢之前，我都無諗過自己可以咁愛咁為一個去付出

我都會有咁嘅諗法
係咪自己做得唔夠好 佢先會出軌
然後就更加之對佢好
以為對佢好啲就會感動返佢 佢就會好好咁係我身邊

其實出過軌
你仲點信佢？

你ex出軌？

頭大半年 真係零信任
靠死撐
之後都同佢嘈過傾過好多次
有幾次直情拎哂所有想知同關於個件事嘅野出嚟講

唔理佢答嘅係咪全部都係真啦
但講哂出嚟 我個心結先會解開啲

再者，真係好睇對方同唔同你一齊努力
最初佢都仲係好衰，仲會成日鬧翻我
話我亂發脾氣，又講大話呃我

宜家雖然我唔可以保證佢100％無野瞞住我
但佢會有交帶咗，脾氣好咗，就我多咗
一個人嘅眼神係無得呃嘅
至少呢一刻，我睇到佢係真心覺得我重要

咁 我覺得 已經好足夠比我繼續同佢走落去了

呢個絕對係
對方仲要一開始可能對你好好
但好快又打回原形

但自己一直係到估估下死撐
咁樣拍拖好辛苦

冇可能冇第二次
你原諒佢只係比機會佢收得更埋

由一開始個位挨到今日
絲打加油

個陣自己係一發現出軌就即攤晒出黎講
無謂拖泥帶水

佢之前比你發現得
佢再做既話只會更低調
今次你想再發現就難
出軌都係賤人

出軌後原諒到唔代表可以重新信任
再一齊只係長期嘅折磨
最後都難逃分手

身邊有幾個朋友都係岩岩開始挨緊呢個情況
出軌同信任
根本並存不能

關你咩事？你傻㗎？
選擇得long d就預咗好多時候另一半唔係自己身邊啦
我同男朋友都long d咗一年
愛你就唔會出得出啦吓嘛

無錯

2年
一齊生活
食飯出街訓覺都係對住佢

你地一齊住？
咁應該無咩機會作反咖？

一樣，同ex拍拖耐左拍左5年，慢慢覺得由感情變左做親情，好似變左呀哥同呀妹類似既關系。我認我當初只係單身太耐想拍拖先同ex一齊。我其實一直愛既人係另一個女仔，我暗戀左佢6年，其間有示愛，有同ex分手再追求佢，但俾佢狠狠地拒絕。依家她人在外國，同個富二代一齊左。我知佢鐘意錢同買名牌，依樣我真係俾唔到佢。我唔想放棄，但我現實條件係好難得到佢唉。。佢鐘意大隻佬，我就去操gym 操到傷哂。但物質生活我真係俾唔到佢，難怪佢唔簡我

一操gym就傷

概然你決定同佢一齊，
你就要有「付出你嘅時間，承受風險嘅覺悟」，
咁樣大家都會自然啲，有懷疑點鮮唔直接問，
唔安心咁點過人世

你指你同ex一齊個5年 個心都係另一個女仔到？

好努力學緊
宜家盡量有咩懷疑都會理性啲講出嚟
一嚟我問完安心啲
二嚟等佢知我會有咁樣嘅不安

雖然呢個post好似好負面 但我好努力希望變好咖

之前去旅行落bar識左個女仔 whatsapp左幾日
仲follow左佢ig
返到黎香港比佢發現左啲對話 分左手之後一齊返
同最近佢發現左我仲follow緊個女仔....但事實我真係唔記得左unfollow...當佢問我係咪個個女仔 我仲死頂話唔係...因為我驚分手 但最後佢都係離開左我...
我真係仲好愛佢 分左手4個月 日日都成隻walking dead咁....但再搵佢 佢已經唔理我 話好憎我...
自問對個女仔冇野...都係諗住睇下大家去邊到玩..
唉屌...

護眼

有冇人聽我呻
我係仆街 點解識人時 唔諗下女朋友感受...

係同ex拍拖拍得好唔開心，日日 嘈交

坦白講 如果係佢去旅行係bar識咗個男仔 你都又驚又唔安樂啦
如果真係好愛嘅 有啲野真係要避忌下嘅

同埋唔好講大話 比女朋友發現仲死頂真係死罪
認咗佢講聲對唔住即刻del返可能仲好啲

你個心都唔係ex到 做咩要浪費人5年
你ex咪仲慘仲無辜

其實大家一直都想分手，最後佢識左個新男友，我地就分左手。分手前果段期間我個心都係響另一個我真正好喜歡既女仔度

去到最後大家有共識都好嘅
起碼唔係一路拖落去

係最尾兩年成日鬧分手，日日嘈交，ex佢當時已經不停同其他男仔聯絡同去街。而當時我個心就響真心鐘意個女仔度，最後ex 話要分手，就分左，因為佢同左第個男人一齊左

咁你兩個都有唔岩啦
兩個人個心都唔係對方到
一早就應該分 無謂哂大家時間

係...我冇諗佢感受 我係仆街仔...
我死頂都係好錯....好掛住佢啊

咁又唔好鬧自己
愛一個上一課
珍惜以後會遇到嘅人

好多時係因為習慣左對方係身邊。

習慣 真係會害死人 我明

呃我唔緊要 但可唔可以呃我一世 唔好比我知

抵死啦無野可以講

直接講好過仲要呃多佢一次啦
比佢知道你呃完佢一次又一次
你估好好受？

呢啲嘢真係要識避忌
冇嘢都好 另一半點都會亂諗

抵死啦你 分左手咪好囉 咪害人啦

但自己根本仲好愛佢 放唔低

自己唔識避忌真係抵死
做嘢之前又唔諗人地感受
好好對下個

住hall
落club偷食

你知你係仆街就好
講真角色掉轉
你條女落bar識仔
你會唔會信係無野呀

我都明
就算同fd出街都會不自覺咁提起佢
同其他人去一個同佢去過嘅地方又唸起佢

一次不忠 百次不用。
就算真係愛 心入面條刺永遠係度

男人好on9 成日怕麻煩唔撚講真話
根本你講唔講件事都喺度
你講大話咪仲衰多樣

現實有無浪子回頭嘅例子

有女朋友都落club 我就接受唔到
有無同佢講過你唔想？

住hall又係無限幻想
不過講真
如果有心偷食 住唔住hall都會出事
想當年 我男朋友同咗我一齊後
佢主動唔再住hall
咪又係會出事

期望緊我男朋友係

呢個真
有幾次我男朋友都係咁講
話講真話仲煩 所以講大話
但有時搞到小事化大

完全同我分手個一日一模一樣 依家越唸越覺得其實個日唔分手 我都唔知要受多幾多委屈

我都問過自己 係咪愛。 愛就忍。

成日就係話
唔想傷你先唔同你講
唔通真係直接同你講咩
d廢話聽唔少

總會有
但出軌個個真係要比返對方極大信任
對方已經傷左一次
好多野傷左就係傷左

但可以忍到幾時

我驚分手....
我都知我仆街我低屌...

我真係好撚後悔啊

我係仆街 我唔值得比佢再愛....
但我仲好撚掛住佢

而家知已經太遲
係愛佢一開始就唔應該咁做

好多人把口話愛對方
但一直都係到做傷害對方既事
又唔理對方感受
自己鐘意點就點
咁樣其實係咪真係愛對方呢
連自己愛既人既感受都唔顧

其實可以完
你唔會再信得返佢
醒覺自己已經慢慢唔再愛佢
時間問題

你係要放過自己，佢死佢事，你再理佢只係困住自己一世

要再100%信返 真係好難...我前排好地地信佢 因為其實佢真係用盡方法話我知佢喺邊度做緊咩 又影相 我每次突然打電話俾佢都會聽 同以前好唔同 我信心都多返 同埋 對方鍾唔鍾意你 係得你自己最清楚㗎嘛 但最近 我唔知係唔係情緒低落 又會亂諗返 但明明佢無對我唔住 我有同佢講我擔憂 但有時疑心太大 會令對方覺得好大壓力 大壓力會好容易發生當初嘅事 我都知唔應該咁敏感 咁多疑 但我真係唔識控制 呢幾日 做乜都無啦啦可以喊

樓主條仔係咪消防員

唔係呀

如果佢都好努力為你而改變
咁自己都要去信佢

我明白情緒好難控制
如果有咩諗埋一邊 搵個朋友傾下
我自己都會
好灰嘅時候同好朋友傾訴
傾完成個人會舒服好多

傾完隔一陣又開始亂諗
依家食唔落野訓唔到教，好辛苦
又唔敢搵佢

其實有
但中意賤男既人硬係有一套簡人標準係會令果啲人不斷遇到賤男

其實第一次既時候就應該要分手，唔係話佢唔值得原諒或者唔deserve一個第二次機會，而係個件事會成為你地之間永遠既芥蒂，所以長痛不如短痛

wtf
我同你 簡直就係100%相似
佢都係唔可以冇咗我
我都係唔可以放棄佢
估唔到 有咁多人都有相同嘅經歷
哩段時間係難捱 我都希望可以捱到過去

一齊加油呀
起碼唔好令自己後悔
努力過 有啲野唔試唔會知結果
我覺得無論最後點都好
呢一段旅程 係我一世都會記得
亦令到我明白同學識好多道理

唔好信出軌嘅男人會有良心
有就唔會出軌
如果有一日佢會定落黎
一係做戲 一係個對象唔係你
放手啦

你地傾過
你選擇比機會佢？

男人女人都一樣
愛你點會出軌
出軌話自己後悔想一齊返
有無諗當初自己咁做對對方傷害有幾大

唉
但好多時做唔到咁決斷